[熱狗重溫]Crying in the league

熱刺的歌 忽爾靜了
倫敦 一聲慘叫

當時有幾句歌詞好中今季都用得
歐霸 預了位給你o趙
力壓工廠 失控地笑 臨尾 終於香了
同埋
猛將下場就要 走掉了

大力神同艾達韋列特清泉走啦

黎緊對愛華頓 又經典重演